有冇人試過鐘意一個人幾年

一直都係以朋友身份係佢身邊
會whatsapp 會單獨出街 睇戲食飯
由佢一路單身 以為有機會
到佢有拖拍 只好祝福佢
到佢再次回復單身 安慰佢
做自己能力同身分範圍內嘅嘢
無論經歷過啲咩 過左幾耐
對佢嘅感覺 始終如一 從未減退

不過好彩我未試過

無試過

唔好呀
我都試過咁 終於等到女神叫春
我問佢可唔可以追你
佢答我 咪玩啦 大家咁熟

其實當你低頭認佢做女神個刻
你已經輸撚左

後尾先認佢做女神
初初有段時間係佢等我同女朋友分手

之後點

本身同女朋友一齊左三年
同女朋友鬧交 先識到女神
果時佢打排球 剪短頭髮 男仔果隻短
果時同佢講 你快啲留長頭髮
佢話留長左都無人要
我答佢留長左 我追你
果時一齊番學放學 佢屋企無人會上佢到做廳長

但之後我同番女朋友一齊
女神打比我問我係咪同番xxx一齊
我答係 之後佢講左句野 我記到而家
佢反問我 你又話我留長頭髮會追我
無言以對

之後再同女朋友一齊多四年

唔敢。。。覺得如果咁嘅話真係生不如死。。。

但已經同女朋友分左手 而家鐘意女神?

3年

咁你做乜唔表白. pussy no balls

我都話未試過

通常都係女仔s帥我多

你似玩緊你女神多D
話會追人 但又同番女朋友一齊

agger 仆街黎 仲係到叫人女神

中學開始同對方互相暗戀左四年
畢業之後一齊左

個4年一定捱得好辛苦

我係舊登開左一個差唔多情況既post，成串回覆都係話我狗公
點解會咁

暗戀一個人都狗公 ?

我

鐘意左個大我13-14年既女人佢成日當我係佢個仔咁

嘩巴打你玩d咁嘅嘢 你幾歲

其實個感覺唔係差咁遠的我24，佢應該37

現實d講句 其實都冇咩可能
佢踏入40成個感覺就唔同曬
佢已經中年 要嘅係安定生活
個陣你先27 事業先啱啱起飛

冇啊 好似唔識得鍾意人

絲打太靚定太柒?

唔靚唔柒掛 普通人一個

5年了

冇男仔朋友咩 全部都唔啱?

咁樣好咩

就係知根本冇可能所以一路維持住呢個狀態

6年

唉 加油啦巴打
我寧願希望你有新目標

唔好 咪順其自然
間中頹下
暫時搵唔到個比佢更合心水

我太毒 淨係鍾意打機 識到嘅都只係網友 同埋就算佢地對我好或者追我 我只會覺得唔自在

中學個陣試過4年 好辛苦

唔好再繼續落去啦 慘過死呀巴打

今日加油啦 溝唔到絕交

辛苦你

你好難搞喎咁 餵到埋嘴邊都唔食

停唔到
明日就係第7年
利申 藍絲

青春所剩無幾架啦 你會後悔

溝唔到我死返入老母西算

鍾意左中學女神四年 仲同人結埋婚 （讀工程 無咩女同學）

我覺得放唔低一個人 就唔好接受新一個
咁樣對個新任好唔公平
有好感都會拒絕
個人原則嚟
以為時間可以過渡 點知……

4年
為佢做咗太多嘢
本來諗住終於有啲機會一齊
點知一句唔該佢同左第二個一齊
之後有埋情緒病

識左一年 斷左聯絡
但用左四年先抽離到
點睇

而家仲鐘意 ?

係咪你一相情願

兩年
佢俾哂signal
我自卑
最後佢同咗第二個一齊。。。

都唔鍾意 點食呀

抽離到就得啦 已經係一條好漢

女朋友搵番我 三年感情
點取捨
所以而家放底哂ex先再搵女朋友
即使對象想拍拖

係咪你太高要求咋

正宗懦夫

我好似都冇咩實質要求

唉 人生真係好難呀。。。

識回頭是岸係好嘅

咪咁戇尻啦
利申:試過

冇要求又唔啱食 屌 好難捉摸

巴打心水清

有下次機會記撚住唔好再係咁啦

我鍾意左狗強同狗勁幾年

十年

自己買返幾隻改名叫 狗能狗犀啦

痴撚線 我唔係好信

中學試過6年，初初相識佢鍾意我但我唔知，同埋嗰時我都有女朋友，到後黎我single 鍾意左佢，佢已經同第二個一齊，睇住佢由一齊到分手到再同另一個一齊，我都只係佢一個好朋友，最後佢太忙疏遠我，我都覺得好心灰意冷就冇再搵佢，都過左幾年先冇左痛嘅感覺。

而家睇返好傻，唔明自己當時點解會咁鍾意佢

冇人迫你信
而家諗返都覺得自己戇鳩
十年期間最少有6~7個女仔APPROACH過我

韋小寶都有鐘情嘅一面

黎緊五年了

試過追一個女仔(果陣完全唔識識溝女，又要想做到好似愛情專家咁) , 果陣好迷戀佢， 真係去到有男仔埋佢身或者佢埋男仔身邊就想果條友消失, 但佢後來上左學生會成個人唔同曬, 但一追追左6 年， 唔知到底係自己放唔開定覺得追左咁耐應該點都追埋落去， 最後佢上左大學比獸父溝走左
利申依家都唔識

可能只係想正式同佢表白一次 中學果陣佢都知道我鍾意佢 但次次係我想表白果陣佢都同條仔散左 嘈完又一齊番 所以一直都無機會講 之後又退埋學 所以可能咁就仲未放得低

有都唔出奇， 但過程中除左佢你唔會對身邊發生嘅事有所察覺

放棄啦 比獸父食到渣都冇架啦

就算啱傾 都冇鍾意嘅感覺 人類係咁戇鳩 感覺

咁而家有女未

A0

4年

同ex一齊果時仲鍾意緊

賤人

咁就冇左個青春 值咩

鍾意但佢已經唔理我
以前好熟
其實到依家仲有時諗起佢 計埋的話7年左右

小五/六開始鍾意佢
依家完全無交流
聚會先見到面
而家year1

當局者迷

勁

勁戇鳩

識左好幾年
次次都係佢約我佢搵我
但係我始終覺得佢當我好朋友
同埋自己又廢 唔敢追

係好撚廢個隻 你都講到次次 仲有假嘅

而家鍾意左個同事兩年幾，一見鍾情，一開頭佢feel到我有啲野就避開左我，關係都好差，到年幾前先關係解涷，最近大半年會兩個人食lunch, 試過放假單獨約出黎一兩次，諗住有啲機啦，點知佢最近好似同人行得好埋

曾經試過網上識左個
日日天南地北無所不談，醒左第一個反應係搵對方
訓之前最後一個訊息係錄音同佢講晚安
次次出街都係佢約我
同我「表白」過兩次
但係佢換仔嘅紀錄太輝煌我唔放唔低戒心
加上佢有未婚夫所以我質疑佢誠意
後來一齊出去旅行先真係鍾意左佢
不過一齊左半年多少少就分手
而家諗返起都好心痛，雖然過左4年

有啊 7年 放低左
諗翻都佩服自己

又係你呀句號巴打

就快三年，頭尾加埋成5年

日日等派軍糧

斬欖啦
佢只會當你係兵

當我昭君俾啲兵權都好呀

我唔記得我識一個200磅大肥婆喎

我明呀

我真係勁撚廢
佢係生活多姿多彩既u life撚
我係日日一個人番學放學既ive仔
點比得上佢
佢黎緊仲會去working holiday molamola

點解全部都可以咁多年
毒撚過左中學幾乎斷六親